[JJ插榨汁機]英國德國窮遊求教

我12月尾應該會去英國同德國旅行 去兩個禮拜
但第一次自己去旅行 咩都唔識 所以想問下巴絲打意見

會去london同munich 各一個禮拜
想問有咩地方介紹去又便便地
同大概要駛幾多錢 因為真係零概念唔知預幾錢
睇過機票加埋都八九千

London 食飯普普通通約£15一餐，underground 買oyster card £10, 塔一程£2.9， 每日最多扣£10(?), 或買day pass £6.4。聖誕正日全城休息。
Munich 唔熟，但london to munich 可以試下check EasyJet, 應該平D

連住宿5-600蚊一日都夠

其實係咪住果度最貴
我應該有幾日會去朋友度住
唔該哂咁多巴絲

住青年旅舍唔貴，住 hotel 好x貴

London 要住zone1 起碼一千蚊一晚

London好多博物館都唔洗錢 夠玩幾日架啦
想睇Thames全景嘅可以去Tate Modern最高個層觀景層

食飯唔洗咁貴，你搵下10 pounds 以下已經好好食

夜晚 10 pounds 你預係落 pub 仔食 ? 好少少既鋪頭請預 12 以上比較穩陣。
當然中餐的話會平好多。

如果而家訂，唔知仲訂唔訂到特價飛，可以坐歐洲之星過去德國。

倫敦 → 比利時 (中停幾個鐘) → 德國

上次去好似 50 euro 左右？ 可以中途過去比利時買朱古力同食青口。

München玩一個星期好似太多
就算你去埋國王湖 新天鵝堡都仲有好多時間

LONDON貴 , MUNICH唔貴呀

食野果D...夜晚想平咪自己煮下
LUNCH 食KEBAB都好平

你冇概念唔代表你可以伸手